【交通】放工時間唔好塞地鐵

原因有三

1. 阻住夢遊人事走/支援

2. 依家塞地鐵完全對經濟無壓力

3. 民意戰，唔好比身不由己/中立派討厭我地，覺得我地純搞破壞

另外. 收到藍絲同事信息話我地要罰番工既人，要比佢地知到佢地收到既資料全都唔可靠！！

文宣可以照做，地鐵站派傳單！

認同請推

利申：黃大仙岩岩發完夢，諗住番訓，有無人有建議？知唔知係咪再戰

無人打算收工都塞

reference...

唔好塞呀，我要過黃大仙支援呀

fake news